為左識女朋友你地一共用左幾多錢?

搵算命師＋擺增強異性緣風水陣 總共用左約200000

join 美容院美容療程
總共用左約120000

去酒巴周圍識人請女仔飲啤酒傾心事 總共用左約75000

報左幾個興趣班
總共用左約30000

做gym
總共用左約16000

買衫
總共用左約8000

拜神求桃花 總共用左約5000

返教會
總共用左約1000（奉獻加埋）

做義工
總共用左約300

為左識女朋友一共用左 455300元

雖然女仔識到一大推...............但成日收好人卡
到最後冇一條女肯同一齊

唉，定係腳踏實地做好自己份工慳返d錢去追夢，養兩老，養自己算

點解唔直接拎d錢去轉韓國？

笑到仆街 叫雞算啦

搵算命師＋擺增強異性緣風水陣 總共用左約200000 痴撚線，事在人為，靠呢啲把撚咩， 慳返20萬

join 美容院美容療程
總共用左約120000 男仔 識用爽膚水同保濕已經贏左五分三嘅人 之後已經唔太重要 男人靚唔靚仔好多時天生 有閒錢放係衣著仲好

去酒巴周圍識人請女仔飲啤酒傾心事 總共用左約75000呢啲女仔玩玩下係好正常喎 你冇腦啫

報左幾個興趣班
總共用左約30000咁你都有嘢學到 有嘢落袋 但點解要30k咁貴？ 幾個就30k？

做gym
總共用左約16000康文先180 go24先400 你玩幾耐？ 呢啲又係唔媾女都對自己有益就冇得計

買衫
總共用左約8000

拜神求桃花 總共用左約5000又係浪費金錢

返教會
總共用左約1000（奉獻加埋）可以唔俾啫傻仔

做義工
總共用左約300細數就算啦

好多都係你自己戇鳩，冇得計入必要開支
有啲就係有冇女其實都會做 你又計入去

加埋夠叫幾多次雞

咁大洗，啲女都怕咗你

點解唔整下容 買多D衫 整下個頭

高質回覆感謝

你咁有錢包隻雞慢慢玩好過啦
不過睇你個人都係柒㗎啦

你想要女朋友想到痴咗線